乳頭不分男女均不容侵犯 男子搣男同學胸 被裁定非禮罪成

正生書院男生洗澡後遭男同學雙手「搣」及摸乳頭達30秒，雖然男同學聲稱只是開玩笑，惟男生感不安，最後報警。男同學被控非禮，案件在西九龍法院審訊，裁判官今（7日）裁決時指，不論男女，乳頭都是私人而敏感的地方，裁男同學非禮男生乳頭罪成，案件押後至本月21日判刑。

被告胡嘉軒，16歲，被控於2016年3月24日，在大嶼山正生書院廚房內非禮男事主X。

赤胸事主遭被告揻乳頭

男事主X供稱，案發時他在正生書院讀中三，當天下午他在校內洗澡後，因衣服淋濕了，故只穿內褲離開，並到廚房等候同學拿替換的衣服給他，期間被告經過，即雙手「揻」他兩邊乳頭，更摸他乳頭十多秒，事主覺被告露出猥褻表情，令他感到不安。他稱曾嘗試推開被告，但被告繼續，至後來有其他同學到來，被告才停止。事主事後告知老師，並指遭非禮時間約30秒。被告自辯時稱只是「逗」對方乳頭及開玩笑。

乳頭不論男女均屬敏感部位

裁判官裁決時指，無論男女，乳頭都是私人和敏感的部位，而事主第一次被觸碰後，已作出反對，被告不可能誤會，故不接納被告說法。

辯方律師求情時透露，被告因涉另一宗毒品案，被判入戒毒所，希望法庭考慮本案的刑期時，能一併考慮，裁判官遂把案押後以候被告的戒毒所、勞教中心及教導所等報告。

案件編號：TWCC889/2016

點解唔係搵我奶佢LIN